ACG文字格劍/貼圖區(66) 白崎香織 我新老婆

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

Reference

井狗. (2019, April 10). LIHKG動漫台ACG區ban圖精華有露點,繪畫兒童露點圖. Retrieved April 16, 2019, from

[井語錄]
掘緊有無ban圖
人地都講明搶都仲要支持
再玩就出手
又要學人搶又要叫人停扮咩
佢陰我
咁鐘意玩又re多次
再覆唔好怪我
次次都係你地玩野先
佢要我停覆完佢再搶1001我會報復
條友陰我所以我唔會再放手
XX:XX起所有再覆佢果個將會開始狙擊
再覆佢post就唔好問咩原因
要嘈因為你地
我計好晒40日左右應該可以推完比你開但有條友99X要玩野叫我停一復條友就去搶
扮夠味每次都叫人去開
陰人就得?
今次我唔會再忍
關你地咩事每次都要叫我放手 好煩
我只要佢刪曬全部XXXX姐有幾難？
你除左上網恰人,搵人玩仲識咩?
我起碼都考完會計果堆卷,有牌
雙失?我今年成年都為左專登去讀同考海外司法試
你地事實係wo
抄post咪中左重複貼文
條友又推post la
係咪扮睇唔到？
人地擺明搞事你又扮睇唔到
唔係支持創意零分只係copy又點會咁
話人抄果班接直copy有咩資格話自已有創意
果條友又推又重複

以下係錯誤示範 大家唔好學 thx

lm

出沙田未

天氣咁熱又著黑衫記得要做好防暑準備

食埋lunch先

記得帶多件衫 你知啦會出汗㗎嘛
換件衫就啱曬啦

執定嘢先

加藤惠 （-200%）

遲啲再清算

3點鐘開波，4點鐘到都未遲

不要這樣

gogogo！

原來我1001左 SOR

作品名稱是什麼？

起兩次身？==

成日勃，唔累咩？

就精盡人亡
死係英國係好事黎

後生仔血氣方剛點會攰…

婆爆

冇露遮乜鳩

露𨶙左暈喎…

露暈唔計

好耐以前衰過露暈bam左七日

吓？

？

便衣警指骨半露 掌肉飛脫

大快人心！！！！

集合，齊唔齊人

安全了

高汁users，成個下晝個po唔識郁

安全坐緊巴士

今日有發夢嘅全部都係高汁users

要安全返埋屋企先算，岩岩上左個fd屋企避風頭，住得太偏僻唔敢搭車

人冇事就好

新城市冒警俾人打
抵死

重申！冇警察比人打！市民係制服一名恐怖分子

強烈譴責不法之徒冒警攻擊示威者抵毀警察聲譽
幸好有班見義勇為嘅市民將該暴徒制伏

哈士奇呢

咬緊警犬

打緊左4死2

本台兩部新聞車晩上遭破壞 有車頭及車尾玻璃被打破

on 9 冇我惠

瘋了 瘋了 警察竟然恰小朋友

#9粗鹽畏雨•2019年7月15日 01:03:04
佢最好聽朝係茶餐廳度播
大大聲同Ｄ 阿叔講
"又唔見其他有線同NOW 有事？抵打啦"

lou記：打新聞報導記者有用咩？點解咁冇理智同幼稚呢？你憎 TVB 就打柒個打工嘅記者，係米好撚英先？廢青!

- 分享自 LIHKG

廢中

是撚但啦 過氣冇人理

21號去金鐘請自備核彈

想問點買

當年都覺條友戇鳩鳩咁

【警務處處長盧偉聰到醫院探望警員】現場直播
未死

冇興趣睇復讀機

理大學生會指 警方人賤自有天收

埋土

同名光榮

乜水

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

屌你陳伯咁勇我地點跟啊

合成語音女人

聽都未過

佢意志力真係好犀利

新鴻基世界級公關

【跪地求你入嚟睇】香港就變香港市 快幫手推

佢真係搵命搏，出金鐘求過佢幾次，堅持唔肯停

沙田新城市 內有治癒GIF圖

好線嘅新城市

笑死 拍晒手掌

Siu4 平地都可以仆街

清潔工要比人炒了 整到黑警仆街

究竟新鴻基係企邊邊

自己帶人入去 睇佢點拆

沙田商場職員：我地唔知點解警察係到，無通知過商場。

Rupert Dover 真係升咗職

開槍有得升職

食兩家茶飯

但個pr唔識玩eq低

留名睇新鴻基點回應

賣樓agent姐，唔係物管果班冇乜野既，全世界都知班agent形象差

都啱
Focus翻係新城市廣場單野度

睇通知以為邊個新會然，點知係又改名

不要分化！

睇佢地可以點割蓆先
唔割=呢個廣場注定rip

連仔，如果有人出價五億買連登，你賣唔賣？

牙連

呢幾日睇now覺得越嚟越唔對路

Shit

咁大間集團好難杯，反而希望佢地利字行先，班狗冇許可而入去商場既話商場cam保險會簡單好多，甚至可以要政府陪損失，睇佢地有冇心搞

希望佢cctv突然之間壞晒

頑強沙田師奶一人屌走三四十隻撕紙狗

沙田是個好地方

剩係杯果個商場已經ok

杯葛得一間效果可能唔大

人去樓空變死城

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

應該都仲會有大陸人吧

weconnect大陸人

啲大陸人口講話唔會再落嚟only
身體很誠實的

[代post] 中大學生支持黑警 屌7示威者係暴徒

@DVDxxxxxx

攰撚死

係…
唔想返工

好唔人道

要求勞工處增加遊行假，以便市民參與政治活動/行使公民權利

agger

加入工聯會爭取

fuck the 工聯會
專出賣工人，97前就湧躍罷工，97後就以和為貴

有名你叫
工賊會，永遠企係工人對面

我樓下區議員就是工聯會

真女主角

我樓下區議員都係工賊會，一齊轉投其他人吧
不投工賊會

唉，真係有得投先得架，對上兩屆都是自動當選

ハッピバースデー シャロちゃん

早 有咩新進展

你條撚頭原來又改名
今次有冇三十日

應該有吧

其實真係好撚多人唔知發生緊咩事

仲見到ig有人飲飲食食

20190620: 朱雀院椿
20190715: 白崎香織

哭了

25days
下個月見 add oil

加藤惠已經去到-300%喇bor, 係咪想overflow先滿足

記住計清楚D

愛不是用%衡量的

用毅進制洗唔洗計清楚？

用毅進制去衡量？

用毅進制會歸左0

咁即係冇愛啦！

新鴻基內部聲明

#134665 差D就十二連
一月冇改only 叻仔

政府期待死第一個警察

屌，我以為有新網友加入

原來同一個帳號，我依家才知道

#134665 uccu

悔改中

何君堯：外國勢力提供6千萬美金予學生搞顏色革命

香港仲邊有窮人

改名? 你爛透了啦

又老屈

大伯係區指揮官，今朝飲茶比我撚咗下

ho想同格蕾做愛

條撚樣幾時死?

落街見到佢張立會poster就想燒左佢

大西北

咁亞瑟王呢

黑saber的話也不是不可以

佢有乖仔劉馬車

很難為嗎？.....

多得馮檢基條撚樣，送左何君妖入去

英式紳士味太重…

唔會有人會投票俾條on9仔吧

中聯辦一吹雞…

有案底有冇得做議員？

CCTVB訪問 佢仔女肯定同佢分析得好好

竟然播到出街

今晚仲係到我幫你含

原來中聯辦先係焦土派

幫我含

今晚一係唔播，一係左cut右cut

tvb質素

我要水瀨，你慢慢屌灰

林鄭: excuse me…？

唔係死人黎?

今日咪彈左出嚟同你講佢未死==

即係死左....

仔嚟…

what seems to be the problem then?

…

agger！

出嚟又講咗咩？

譴責暴力

and…？

未來三年會繼續做好特首工作

今晚我就好好地炮製佢！

住唔住hell好

yes

要本地人的意見吧

我是香港人

你英藉

住得咁𨶙近住乜

C hing建議住下 做chill能

師兄建議你比jer拍下面又拍咩…

正氣吧...

大學生們比啲意見

對我黎講唯一好處就係上堂方便D，同堆唔fd既圍威喂 好哂時間
反正要玩既唔住hall都係咁樣一齊玩
睇你自己點睇姐

個師兄建議升上U就住下hall chill下
盡情玩下 始終讀asso辛苦左兩年

讀書定玩自己揀

冇英藉

大學仲讀日日摺拉讀書咩==

想避世讀埋馬斯塔

冇諗咁遠==
我會睇下自己大學第一個sem咩成績再判斷

睇你咩定位嘅姐

唔住hall 一樣可以social姐
仲要多d私人空間 成日應酬唔辛苦咩=,=''

乞食哂銀時都唔讀書等做M記黑警把啦

做教畜

放點尊重

想教小學
不過面試嗰陣見到我個樣應該即刻趕我走

見it部

想教幼稚園多d

IT無得撚下蘿莉吧

唔請肥毒撚

小學陸運會由it部同事拍照記錄

要睇相上網都睇飽啦…

…

@DVDwriter

5住

I大唔係大牙?

IVE>>>>>>U

點睇住唔住hell

駁5到
想trans過去了

fast

不好吧 爆4點解唔讀埋佢 下年入hku yr3?

但青衣ho lun遠都係算了==

我話唔住，你是咪唔住先-.-

下年都應該係報yr1

比下意見==

Why? 點解唔senior entry

可以其他院校既姐-.-

讀書為左避世點會揀senior，CS又難入
同埋senior entry會好chur無得讀下其他科吧

game develop 5 is 得青衣有？

咁又係嘅 yr1可以享受4年U life

除非你好鍾意hall嘅活動，否則唔住好過-.-

IVE（柴灣） - 60
IVE（青衣） - 90

btw game果科真係垃圾黎

受教了

讀SE最好？

【全民轉台】 用百搭遙控，出街抵制TVB！

.....？

色情不對吧

沒有色情吧....

咁張圖係點
去完廁所仆街…？

係 跟手有人扶住佢

原來係咁…

解開誤會了嗎？

解開了

以後不能戴有色眼鏡看女孩子喔

有二世妹H漫未

c96應該大把

很想快點看到...

CCTVB記者張家灝批評毛孟靜拍枱

即邊套作品？

三玖又再次出場

二世事件簿

未聽過

最近冇咩心機HIT JJ睇黎係時候戒

Delta

這十分高汁

想G Husky毒咩科

唔貼埋第二張？

會bam

twitter無R-18 tag唔會有事吧

連囝價值觀同twitter價值觀唔同

婆爆了

吓…

...？

婆照撤

我會反省
會做好接下來區圖嘅工作

...

貼五月巴又有咩問題…

很...很...可愛...

投誠吧

這...這..可不行...

射爆

有冇H

金髮

H呢

能幫忙給我code嗎

278222

Love you

アルBB

同作者都有畫貧乳但唔方便搵俾你…

識透bra咁識玩...

very咸濕

咁識玩... 若隱若現.. 想人精盡人亡咩...

同學生妹水乳交融一定好正…

啲女透完又會扮矜持

中學次次返學落完大雨返到課室會有一對對淫腳索

透bra好睇啲
透黑bra都唔知咩心態

生得矮坐開前面無得睇bra

生得矮我都係坐最後

座位跟高度嘅咩....

我嗰班係按成績&高度+老師個人興趣排

我地係抽籤

利申坐最後
一覽無遺

抽簽都係抽中第一排

幸運C

見過湖水綠 黑色 白色 紫色

@上xxx
兩次貼係同一套黎?

係

未睇過…

點會未見過女透

成班豬黎

中學冇正女？

小毒毒唔夠膽望

點會唔夠膽...
鹹濕>理性

出過事之後就長年理性>獸性==

要射精了

唔可以因為小小嘅失誤就放棄自己嘅鹹濕

嗰陣真係柒到唔願提翻起

我安慰你

8歲日本幼女coser:香港加油

好似唔錯

經過今次運動，我整咗個新嘅理想女友計分表

睇係頭先果本h漫先

pw順手is ok 0852

如果你不幸被捕都唔好搵韋智達律師行

平凡個男豬係咪跌左去另外一個迷宮到

南雲跌左去邊到

係跌咗落迷宮嘅深淵

科大學生會就不知名暴徒攻擊上水及沙田遊行人士之聲明

夠鐘打飛機
UST

劉細良：警隊將會成為新特首挽回民望的祭品

Condom...

根本一早69嗰陣肯死出嚟講壽終正寢又好撤回又好就唔會搞到咁大

係囉 明明都係有一百萬人反對
如果佢唔係喺69 深夜發聲明話繼續推
根本唔會有往後嘅衝擊

China

畫家係台灣人所以是可以的

[多圖] 撐警餐廳老闆公開示威者樣貌 - 大坑金X藏

個老闆好撚樣衰...

本身想講相由心生但自己嘅樣貌都同佢差唔多…

下==？

我都唔想

你一定靚仔啲囉==

痴撚線要絕食者行樓梯

我以前嘅女神冇表態 可唔可以批鬥佢

go

你可以去懲罰下佢

佢英梨梨咁嘅身形 但大波過英梨梨少少

up乜…

下....？

點解要用英梨梨嚟比較…

唔通佢......

真係好想捉住對馬尾後入佢

因為要暗示佢係....

冇波睇不開心吧

話說女神似英梨梨，但係鐘意惠係咩玩法

長髮look好睇啲

後入得就冇預睇波吧

花心

是的
英梨梨做sp就得

咁同屌飛機杯有咩分別

隻抽啊!

老規矩

唔規矩了，我加入圍揪

變態女睇到好興奮

你個飛機杯有雙馬尾嗎

可以裝假狗的吧

冇波咁要用大西把聲叫床叫大聲啲

有大西把聲男人我都照屌…

死gay佬...

我婆

做我sp ok?....

你真係去屌男人算啦.......

我做你sp 唔好搞佢

咁可唔可以幫我含

格劍區終於重光了

ok 咩體位都得

有大西把聲再算…

可唔可以cos英梨梨再幫我含....？

sp爆

十分樂意

ho

可唔可以直播比我睇

下次一齊發夢互含咪得囉

下海

屌你老婆 老規矩隻揪

游水都唔得惡過一條柴==

人哋有花㗎

有冇英梨梨凌辱h漫

牙惠好似有

收啦

差啲就咁send出黎

曾多麼多麼甜蜜地 偷看着你

siu4

有冇多啲...
呢張你post過好多次

抵啦 反我牙惠

Long time no see

返dog job no free time...

No do lo
Do rubbish ching

5 is must go or can no grad?

What a sad story

Hai... 其實想發夢多過返工

條女雞黎

點會茅

睇啲雞從良重拾少女情懷不是得好嗎？

有冇高清啲

佢唔會悔改吧

會吧

法國雪乃家姐幾好J

條女講嘢好撚乞人憎

雞就是雞 不能洗底

淫底is fine

屌一色唔好..？

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

weak了 要早起做運動

條女擺明外貌協會 仲唔係雞？

全民健身？

射完也累了

是傲嬌吧

做完健身女啲動作好撚支力

係咪真係有用 可以變大隻

打從心底的外貌協會

大隻一定要1星期3+日 而且每次起碼1-2hr
咁樣做淨係個人健康啲咁囉 冇可能做雞水咁多就有得變大隻

大家都唔記得閃光彈嘅存在？

屌原來咁恐怖
點解平時打機仲閃光彈抖下就冇事

係咪要做幾set咁

10下一組 做4組
利申: 冇睇套野

每3set就要抖抖

達哥撐警原因曝光！！！ (家住油塘高翔苑 而高翔苑係警察宿舍！)

達狗

黃家麒總督察：唔使委任證，我話你聽佢哋全部都係警察！

離曬譜

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

#134665 推呢隻了

macdog真可憐

冇得屌老婆 siu4

不開心的說

抵啦

嬲jor

深夜睇食物片先

新番唔想睇了==好攰

husky生理時鐘weak了

做人要堅強

政府電腦入侵

點解唔比膠

Thx

張飛好波！ 搜屋都唔撚驚

黑警可恥

瞓醒了？

55

係公司開左嚟睇？

好彩個個係位等收工…

如果唔係跳黃河都唔掂

之前唔係有咩匿名者嘅咩，依家去咗邊？

拉左了唔係咩==

根本唔關通識事，考得最好嗰班全部政治冷感

條女

你好撚好打？

佢歧視肥仔

P牌係頭三十日？

駁吾刀？

唔係第二條女先歧視咩==?

係咪想開funson論政==

咪屈 連登唔俾開funson的

總之條女外貌協會啦

空穴來風事必有因吧

白髮大波妹完勝

M男？

梗係

又Twinbox ==

屌，backup佬嚟…

笑左

依家仲有無人寫信表白？

聖誕卡計唔計

聖誕卡都計，賀年卡都得啦

曉sir串過馬撚==

依個髮型嘅女仔真係無咩抵抗力…

樣嘅問題

原來曉sir都係外貌協會 好失望...

objection呀，法官閣下

你搞分化？

哦…

你搞分化

你係鬼

你係分化撚！

吓.....

catgirl剪咁嘅髮型咪又係

不要拆穿他 給他一個下台階

隻貓淫能到...

其實catgirl廋返少少係可食用…

我諗…

……

變態

你可以好肯定catgirl細個嘅時候唔可愛？

吓...？

粉紅色！

吓……

吓…？

我要間條

唔着

點睇粉紅色先靚d
仲要有d死人花邊蕾絲係到

雞先會唔着衫

藍白間條冇得輸

有海王星ova未呀==？

@husky

點解你真粉唔去搵==？

冇放針係bt界==

毛姨姨上連登,大家有咩同佢講?

毛e

插自己落去

.....

哇睇到jer仔蠢蠢欲動

有冇h漫

點兔very many h漫吧

好正...

我要好似你琴日介紹嗰本嘅

那位作者沒有畫所以我也幫不到你呀==

不是要點兔
要原創本 好似你琴日個本咁

278061

要大波波....
Anyway thx....

u lolicon 要咩大波波牙

冇波邊係女人

276908

ho ball map cannon

佢歧視唔is第一天的事
但我們要以德報怨

ok
he lolicon

咪屈 我love大波波

美國CIA派幾條友
用遊行前後一日時間
將六千萬美金過數俾二百萬人

你個濕鳩爛閪香港政府部門成過千人
過咗大半年連4000蚊都未過到俾我
俾著邊個都識企美國果邊啦

駁唔到

19

邊有人認自己係lolicon

你囉

邊有人

太太

up了

J老母

愛衣good

我4000蚊都仲未收到

愛國愛港都收唔到心淡了！

越愛國越快收到

睇完之後自己啲倫理道德開始崩潰…

@上崎xx

我日日吹奏習近平新時代中國特色社會主義帶領下嘅新中國喎

我咁愛國 都未收到

Siu4

236556
246376
270246

你有無睇都崩壞咗

第三本條撚畫到成條馬撚咁嘅

咩動畫

都係上崎xx介紹嘅高汁啲

屌老母同女係不應跨越嘅界線吧

老母二連擊

我只愛學生妹

女子高中生喎

睇H漫都算得上係一種文學欣賞吧

Love you 可唔可以每日一推介

牙曉J老母J到傻左

你問我盡量搵55

曉sir陰鳩人...

珍

普通攻擊是全體二連擊，這樣的媽媽你喜歡嗎？

通常攻撃が全体攻撃で二回攻撃のお母さんは好きですか？

動畫官網:

有冇群p

女子高中生虛度日常黎==

老兄，我搞錯咗…

最近打飛機太多，睇嘢有殘影…

曉sir咁樣玩法
諗起不起眼女主第一卷
倫也撚鳩英梨梨個下

.................

gag唔到
具體少少

206275

「這算什麼萌系戰鬥類動畫啦～～～～～～～～～～～～～～！」

聲音傳來的同時，DVD包裝盒高速旋轉著從我頭頂飛過。

耗了時間在垃圾遊戲或者爛動畫上面的消費者，常會用「我拿去當飛盤玩了」這種修詞來罵作品，而我碰到的正是那種惡魔行徑。

像這樣的傢伙八成會咒罵：「買了新書，結果女主角卻是中古貨。」然後一邊將收錄內容的媒體五馬分屍寄回給業者。實在令人唏噓。

「倫……倫也，你這傢伙……知道我最怕看恐怖片還這樣！」

「嗯？『這樣算是殭屍嗎？對，那是喬治羅密歐的經典名片』讓你覺得不滿意？」

啊，對喔……剛才我還納悶那種爬行上樓的聲音像什麼，就是殭屍嘛。

「還有為什麼到第四卷才調包！第三卷以前明明都是真貨！」

「你這不就大意了嗎？」

畢竟第三卷的劇情結束得非常吊人胃口，最適合動手腳。

「而且第四捲到主題曲為止都還是原本的內容，一進入正篇就忽然全部變成真人拍攝的血腥畫面！你還專挑噁心的場景剪輯！」

「不只那樣，我連DVD盤面都是自己噴印的喔。」

堪稱絕對分辨不出真假的神來之作。

Holy shit

Who

事件簿牙灰

亞suck王正啲

牙妹jeng d lor

牙灰贏過牙妹少少吧

點贏?

牙妹一睇就知淫底好正
牙灰自閉妹

膽小屬性正很多吧

又可以幫 #134665 驗眼

冇分別..

想瘋狂保護自閉妹喔

pass!

不了 咁自閉都唔知比幾多人上過

？？？

睇h漫個個性趣都唔同嘅....

自閉=奴隸=唔識反抗人=比人上

文化有分高低吧
芭蕾同屯公貼身舞咪一樣係舞…

老淫蟲

want know #134665 眼殘程度去到邊............

很健康

起哂格吧

四葉=濫好人=唔識拒絕人=做乜都得

博唔刀.....

屌你老婆

佢死過一次..

比我屌死的

yes=.=

笑咩

不是吧

This method can only return up to 3,200 of a user's most recent Tweets.
jaga 刪唔晒

We have wonderful news. On August 5th 00:00 UTC, the .BEST registry will be decreasing their prices, which means lower pricing will be passed onto you! The .BEST price will drop from $83.99 to the following (based on spending level):
Regular: $18.99
Bulk: $17.99
Super Bulk: $17.50

咁下年可以續lolida.best了

17分入唔入到大學

rich7

入到吧

佢讀phy chem 話想入engine 原因係因為容易入
而唔係有興趣

咁N展都叫physics嘅…

工程學讀實用哂銀時讀理論唔is咩==

核子工程呢

是應用喔

平咁多.......應該成堆痴線佬買=.=
老婆個名.best

咩engine 最易入

邊有人鐘意工程

mo研究==

做明日大愚fat fat吧

唔係鍾意 想讀工程嘅原因係因為容易入

你港大才子點會冇研究

港大yr2先揀major 55

我都係 =.=
反正冇科有興趣 讀科未至於乞食既

City cs /核子工程
好似係

有得揀 串到-.-

核子工程唔係收左皮咩

佢17分 係咪要食weighting

唔食weighting 基本上冇咩可能

Weighing 計phy m2?
佢冇m2

唔清楚 好似仲有科叫物料工程

17分
asso歡迎你

Material比狗讀

真 17分走後門入3大好過讀水泡科啦

咁我咪要叫佢打定輸數入asso
但佢asso報science嘅
佢抱着僥倖嘅心態睇吓有冇水泡engine degree讀咁

shitty CS英文 & 數core *2
唔關elective事

城大玩能源都有機既，其他既好難

唔知佢jupas點排
都過晒改choice deadline

入asso仲好 衰極大不了入返水泡科
好過一開始入水泡科啦

睇清楚各間U嘅weighting先喎
食正weighting可能有機會

17分polyhd/tree u痕大算啦

me狗

但我覺得佢冇咁嘅毅力同恆心
唔係個個都頂到asso2年咁chur
所以我嗰陣時叫佢報asso係跟自己興趣報
我同佢講話冇興趣嘅嘢好難讀得好
但佢又唔聽 點都希望有jupas水泡engine讀

我同佢講話 讀asso就算衰咗
之後都可以入恆大 樹大
叫佢唔好咁戇鳩咁快讀自資院校住

Material science 難到仆街

poly HD俾狗讀架喎

CC科Engine materials背到仆街

香港就應該冇咩可能

我讀CCN2028 雖然係roy神教
但都爛grade

爛grade
抵啦

跟住富榮輕鬆過3

有得本部上堂體驗大學生喎

讀完都唔識計isostress同isostrain

羞唔羞恥

CC有科都係本部上堂

Shame

Google一搵就搵到分別-.-

唔識計==

你又話你愛國愛黨 點可以散播負面消息

strain -> Change in Length / Original Length
stress -> 忘記了

冇記錯嘅話

等我為大家回憶下決定721去定唔去

背is ok

同志這是多難興邦啊
退潮後又有一堆堆重建工作祖國GDP又到達新高

-.-

[突發]沙田友用完新鴻基啲文具，竟然！！！

香港人

notes燒晒，唔記得晒lu

點對得住Roy神

所以咪拎撚左個F囉

吓....

（要人）蔣麗芸：可否提供神盾局地址？

有冇人可以聯絡到？

嗱，有圖有真相

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

最好整到生銹先

a few months later

Wa diu 勁到

邊位手足 快d認左佢

香港警察

12歲TOO OLD

12碎開始發育 啱啱好

而家啲靚妹好早熟
十二歲熟到爛啦

緊唔緊...？

你問自己最清楚…

屌你 ntr黎嘅

淨係睇頭幾頁囉==

屌嬲 欺騙我感情

咁你淨係要求大波波==

Ntr我只看英梨梨==
其他唔要

老規矩
btw ntr先正

273602呢本又合唔合你口味==

微xx:太大

內容ok 但太大波

哇咁𨶙煩==

Sor lo==

點樣大波波同時又唔可以太大波…
不如比me一個example

屌唔想死呀

編輯姐姐嗰本咪幾好

你下一句要說的話是『太大！』

咁繼續J佢235784

太大，屌

ACG文字格劍/貼圖區(67) XXX：太大！

ACG文字格劍/貼圖區(67) 井台主：太大！

係咪有得屌井妹

有冇多啲編輯姐姐

同一個角色得兩本
同一世界觀就仲有

照殺

228341

好撚好J
就黎J撚到出血

好撚正

駁5到

睇學姐+遇難了

就黎j撚到斷j

黃毛條線短到.........

黃毛=可有可無

玩唔到就收聲啦

除左髮型........我睇唔出有咩分別

條腰好痛

［突發］毅進仔終於入到港大！！！

律師有野講

(新鴻gay死穴=售樓處) 千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！！！！！！

係 我真毒

做幾下squat已經攰到pk

唔sick英文==

ja5jad==深蹲==

都幾攰下

成班死毒撚學人做運動。。。

睇咗健身少女自然會做下...

死毒撚學人健身

....

唔健身會肥

不會吧

係時候去迪卡儂行下去買新袋

早

廢青生活

咁早…

讀書甘辛苦 梗系要抖下==

汪汪…

大家反送中食左幾多條女？

都開到4囉 唔差在開埋5啦

波台狗係on9啲

準HK MIT學生係串啲

Asia No.1

我讀垃圾科==

會然編號最新去到幾多？

小丑何君堯去撚咗警總要求取消7.21民陣集會申請

執葉律師

要問井台主，佢日日開funson

佢係咪唔知乜嘢叫集會自由

具中國特色的集會自由

-.-中國冇集會自由

第三十五条 中华人民共和国公民有言论、出版、集会、结社、游行、示威的自由。
ref:

但會抽後算帳

你真係好愛國愛黨 $4000應該好快會入你戶口

是其是非其非
崇優尚智鄙愚

中國特色

活在恐懼中

你共產黨奴隸

我的確係左翼思想

一陣答u

要糾正你

依家要去開funson?

7月14上左28萬大關

好歌推介

各種空虛 冷冷冷 吹起吹起風裡夢

謹代表全體勞動者:

特登搵咗唔係鐘x濤唱嘅！

樹大招風好睇！

無睇…

收幾點？

3點半

返6半wo

ok…sor…